唔玩cancel 玩delay!!

唔玩cancel 玩delay!!

1. 留一少條路比旅客去離境閘口
2. 淨係放一個閘口

要打晒蛇餅，好似塞車咁慢慢入

咁機管局明知有人仲入緊，就逼住要delay，比人上晒先起飛

推

唔玩cancel 玩delay!!

下次試試

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

支持淨係塞大陸航空公司

有得惗

呢招高

根本係靠人多 唔夠人咪delay 夠人咪cancel囉 長玩長有

可以話排錯櫃位

醒未啊 唔好比憤怒控制你!
思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

講得啱, 不過, 係旅客臨入閘前要佢哋答啱一條問題先俾通過~

問題好簡單: 香港幾時先有真普選 ?
答錯要返去隊尾再排過~

Delay機管局係唔洗賠錢

可唔可以睇下呢篇？

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

推 哩個做法乎合和理非好多
我地要做嘅係送機
唔係唔俾佢地上機啊

幫推

用非直接手段拖慢佢哋checkin

或者全部都可以入 但每30秒放一定人數
搵d數學叻嘅計下
睇下點分批放可以delay

有冇可能留一條只可以通過一架行李車寬既路，其餘地方Block 哂，係大排長龍既時候，路邊既手足幫手做下宣傳?如果可以既話，留一d遠離離境大堂既空間俾旅客休息。

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

721 811

聽日搞道歉算啦不如
人地煩左兩日咩都睇夠。肯定當你面撕爛佢
後日再開始啦